拜登將美軍撤離阿富汗期限推遲至9月11日

美國將無法實現前特朗普政府提出，下月1日前從阿富汗撤軍的計劃，多名消息人士指，總統拜登已決定將撤軍期限推遲至今年9月11日，預計到訪布魯塞爾的國務卿布林肯與國防部長奧斯汀，會向北約成員國簡報有關決定，拜登亦可能公開宣布。

特朗普政府曾與塔利班簽署協議，將5月1日定為美軍撤出阿富汗的期限，但拜登早已暗示會將撤軍日子延後。塔利班肯上月曾警告，如果美國不在下月前撤走，將恢復針對外國部隊的敵對行動。

原文網址：

黑馬都講過類似嘅嘢

好揀唔揀，係都要揀911 呢個對美國人嚟講一個不祥嘅數字

佢都係將軍咩

唔留點開更多軍火contractdeep state搵真銀

諗起選舉時

啲美軍屌鳩敗登既畫面

現在敗登算唔算秋後算賬

911撤軍想點

其實敗登係唔係同軍方有牙齒印

反恐戰爭廿周年，象徵要結束場濕鳩反恐戰爭

總統同時兼任三軍統帥，統率陸、海、空軍。